Самая простая реализация (без доп проверок и т.п. т.к. пк сильно тормозит и не тянет сервер jira мне разрабатывть тяжело и долго)
Нужно было сделать плагин, который принимает на вход файл с юзерами и их создает в jira
